封住奶共王嘉爾個7樣

諗住見親奶共王嘅廣告就大大隻字奶共狗貼住佢塊西面 但去唔哂咁多區 有冇巴絲幫手新界區

係支那婆先like佢

講真呀，都唔令仔